今天我......

終於可以大大聲屌林祖舜老母
食屎吧 林祖舜! 你老母比狗屌呀!!!!!

祝你個垃圾高登快撚d死
攬撚住本廢物巴絲打入棺材啦

高登快死